如果你有李＋X咁有錢，1億港紙屌熱巴一晚，制唔制？

制

唔制

一晚任插，只需1億，制唔制得過？

熱巴： 我塊閪值1億，屌唔屌？

同屌ET冇分別

連登仔真係難服侍 咁都話叫屌ET

我諗一億可以屌熱巴十萬晚丫呢啲質素

奧燒黎點屌得落

洗撚1億呀

1億屌個名氣
真係睇你覺得值唔值

其實用一千幾百
已經有機會屌到啲樣靚身材又正嘅女

再貴啲 我覺得分別唔大
過4位數金額黎屌女
唔係屌個身份 就係太多錢無地方洗

已經講左啦

李＋X咁撚有錢

咁我答唔會屌先

一來唔值
真係咁想玩明星
出幾十萬睇下肯唔肯先
一黎就1億
屌得幾多條女呀

二來波唔夠大

有時叫貴雞主要原因唔係條女值幾多

係心理上覺得少啲老襟，覺得唔係阿豬阿狗比得起

利申 : 未叫過雞

咁你太天真
睇住同一條女由400 1q轉一轉地方變左1100 1q
過多排變1300 1q
又咪一樣百人斬

好出名果個ptgf集團
J媽同佢啲女 又老又樣衰又無身材又無服務
又咪收你貴一貴

有樓有高潮收你10000添

我就話少1億姐
屌完佢佢有1億收???
on9

我買起佢間公司, 唔比佢出SHOW

完全不值 仲有機會比中共偷拍抓痛腳

師兄平時食開邊啲好野？

不了，1億的選擇很多

而且新疆滿街都是這種樣子

所以你咪做唔到李嘉誠 有一億仲掛住屌閪

唔制

所以咪心理上覺得，實際上叫得雞冇資格講乾淨

班連登仔實話送都唔屌 又話咁撚樣衰
實際上連女朋友都冇

到底咩咩熱巴有邊到正？